知道藍屍廢老撐警的原因了

因為中文唔好